[突發］Pelosi 被發現 違反禁令 冇帶口罩去Salon

原source

EXCLUSIVE: House Speaker Nancy Pelosi visited a San Francisco hair salon on Monday afternoon for a wash and blow-out, despite local ordinances keeping salons closed amid the coronavirus pandemic, Fox News had learned.

The stylist doing her hair can be seen following her wearing a black face mask.

Salons in San Francisco had been closed since March and were only notified they could reopen on Sept. 1 for outdoor hairstyling services only.

'I am sharing this because of what everyone in my industry and my city ... is going through right now.'

— Salon owner Erica Kious
Salon owner Erica Kious, in a phone interview with Fox News on Tuesday, shared details of Pelosi’s visit. Kious explained she has independent stylists working for her who rent chairs in her salon.

等美國人自己搞算 佢有為幫過香港

一個唔好彩Biden當選，之後幾年可能就要靠佢

what a hypocrite

only hope for hongkonger

佩洛西都係熱狗

Nancy Pelosi 親身證明武漢肺炎係just a flu

今次就真係要靜啦

幫過香港有洪福齊天

唔會有事

今次俾次機會

其實Pelosi年紀都好大

左膠成日笑Ted Cruz 唔帶口罩
而家到pelosi

It’s a set up

呢排幾多花生 又有CNN自爆

CNN主播: The media is not your friend

salon owner 放料比FOX?

blm 又有戴咩

拜登點都贏，唔驚

噴哂口水大叫, 戴都冇用

cnn都報

左膠：我睇唔到

唔好推呀, 當初Pelosi都幫左我地好多

聯署支持封殺微信同TikTok

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

Pelosi 的確都幫香港
其實大家只不過係討論呢度姐

有恩香港

啲左膠笑死我
見到美支民主黨就話唔好推

起馬仲好精靈

整緊頭髮個陣除左咋係嘛

好似係

你可以搞到咩？

起碼清醒過Creepy Joe

人地美國唔涉及人權既野，我哋咪撚去搞鳩人啦

拉

7x喇

Dem狗又話得共和黨啲廢老先唔戴口罩，十足香港藍絲

如果民主黨當選，自然我地就要靠民主黨支持
做國際線同Lobbying

連登仔：cls 五毛 新疆化 移定民

笑撚死
啲人話 國際線 國際線拉攏民主黨
好話唔好聽 呢度係圍爐嘅地方
國際線關呢度撚事咩 又唔係出面twitter講
連笑一笑都唔畀

其實特朗普都幾醒
之前一直死都唔肯戴口罩
而家就算俾人影到佢唔戴
都唔會有啲咩太大反應

就好似佢以前一向玩女人
依家講佢玩女人都唔會太大反應

佩洛西最柒嘅係呢頭叫人accept science 嗰頭自己就違反當地法令 喺室內洗頭仲要唔戴口罩
比人踢爆之後就話係set up

口罩呢啲野好閒啫

所以話真小人好過偽君子左膠今次又睇唔到